跪求巴打絲打加我ig 邀請我玩比卡超挑戰

好多朋友都玩緊....但無人tag我
頭先同女神傾開佢話畫到手軟，佢話本來想tag我，但唔記得左
我話唔緊要，等d fd今晚happy hour 完左都會tag我玩
但我d fd根本都無人tag,更加唔會tag 我
有無巴打絲打救我呀唔想比女神知我無咩朋友

我tag你啦 ig係咩

我ig：

有一個絲打tag左我啦

搵唔到喎

開個新ac自己tag自己

Good fake

冇人tag 我 求tag